鄭月娥繼續今日訪京行程

如題